有免費飛 終於可以約女神去海洋公園挽

波叔好波

約埋朗奴高文去囉

黑勞

去海洋公園挽 膠袋？

約麻友去

仲有記者朋友

你女神約撚左新上位隱青阿明啦

2050萬 網上青年支援隊（尋找隱青計劃）

仲有2000蚊派

吊奶星，咁我唔去了
一陣成地屎

收到風樓主約左肥絲去和解

2k夠開好多次房

yoyo？

樓主同yoyo係纜車玩浣腸